大家平時點同男/女朋友相處？

我本身無乜安全感 + 幾癡身
成日都想見到對方/對方陪下我傾計都好
因為唔係long D 又唔係忙
所以會期望一個星期可以見一次
唔需要食貴嘢/去邊度玩
就算一齊坐一日，行下都已經好滿足

但依家個男朋友基本上一星期真係見得一次
次次都我約佢
就算我開到口話自己有咩想做佢都唔會主動約我
有時見得三四個鐘就話要返屋企
每次都諸多藉口
電話又唔會傾
Whatsapp又愛理不理
以前就算通頂都會陪我
依家一分鐘都嫌多咁

一齊唔太耐就已經咁
我自問一直都唔太識同情人相處
一直以來都係個好遷就得人嘅角色
好自然今次我都諗 : 係咪自己太高要求？
求大家比啲意見我

有時真係會覺得拍拖好辛苦好想放棄......

三四個鐘扑完就梗係走啦

以前幾忙點到揾一日放 加平日一兩日晚上食飯 陪女朋友 佢都話少

無女朋友!
唔撚知!

無扑都走

好羨慕

以前一星期會見幾次 平日就多數我去接佢收工一齊食晚飯
但依家佢份工會返到成身汗 但又冇得沖涼
所以就變咗一星期淨係得六同日會見
多數星期六日都會見足全日

就係因為見面問題最終頂唔順分咗手 佢話寧願見粒籃球好過見我 我真係唔識同男朋友相處 之前亦都一樣 一直以來可能係我問題

總會有一個越黎越懶嘅，唔肯努力最尾都係分手架啦，無謂浪費時間

平時一有時間就會去陪女朋友接佢收工咁，除非我收得好夜，再攰都會去陪佢
申利 拍左一年幾

一星期見2-4日
一定有1日係見全日
有1日係一齊食晚飯
有0-2日係可能整咗啲野畀佢，喺車站等佢，畀佢見一見就走

一星期見四五日，見到凌晨都唔捨得走
有心見就點都抽到時間見

今日先因為呢樣野同女朋友嘈完交
拍左兩年幾，見面日數越黎越少
一星期雖然都見到一次，但已經好難係full day
以前就算見唔到，都可以text下傾計
而家佢根本係見到先會覆
好撚心痛，明明自己一直冇變過，但佢的確變左
利申唔係帽事

一星期見三至四日 其中一至兩晚係對方到訓 text得唔算密 但一日會講一至兩次電話 通常夜晚會講長啲 十五分鐘到 自己都幾痴身
通常想去邊 一講出黎男友都會話去 因為唔使佢諗節目

利申 拍左兩年半到

次次同嘈男朋友陪得我少，一星期見一次，平日都冇見，又係見一句覆一句，電話都冇講話
利申：十個月咋

睇下距返咩shift
如果返早> 3~4日
返中 > 完全唔見or 見一見就走，熱戀期果時距會過黎搵我食lunch 依家見距咁攰就由佢，返中嘅話時間又cam 咗啲嘅
講完又覺得好掛住距了

分手前：條女可有可無
分手後：好愛條女呀

咁樣講 世間上所有人既戀愛都一定係 熱戀期—》冷淡期—〉維持—》升溫 之後再無限loop, 冷淡期真係必經時期 建議唔好諗太多 而且要搵佢傾下，唔好成日要男方估你想要啲咩 溝通好緊要 如果傾完情況都無變 再問下自己係咪真係無左佢唔得 如果係咪再主動啲 出多120分力去維持 如果唔係咪放手 搵個另一個

個人經驗 頭兩次拍拖都係咁 我都係好痴身既人 而一路怪女朋友 又好chur咁 最後當然散左 之後開始明白 真係段段關係都一定會出現冷淡期 所以點處理好睇自己有幾愛對方

每星期搵日食晚飯囉

每日去都用酒精搓手液洗佢1分鐘⋯⋯

每日返學放學放lunch都接送，返學上堂/小息都係咁傾計，返到屋企都瘋狂msn，放假搵機會約出街遊蕩，大家都好珍惜相處時間
利申：已經係好多年前嘅事 但係全部好似今日先發生咁，等我訓醒聽朝再送佢返學

樓主你只係第三者囉

同佢傾